今次一定要有普選先收手，否則萬劫不復

好多人係77之後，覺得香港返唔到轉頭，
其實由69、612個時甚至雨革開始中共已經覺得返唔到轉頭。

我地呢兩個月，香港人對黑警、政府失去信心，同時中共亦都認定香港人養唔熟，以後dq、維穩、監控、集中營陸續有黎，
今次我地拎唔返保護自己既自治權，選舉權，
以後將會死得好撚慘

中共係好撚記仇

推

推 難得有個勢 要好好咁爭取我地本身應有既權利

係

急填 無時間
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引